日本有乜零食值得網購？有無推薦？

求推薦
前兩日去樂天買左d奇怪口味既KitKat
包括芝士蛋糕味 布甸味等…
宜家睇緊有無其他零食值得順便買，一齊寄翻黎，大家有無提議/推薦？

唔食薄荷 綠茶 紅豆 提子亁

好期待

自推

你話一野租左28間鋪位個間零食店？
我係為左買日本限定味道既KitKat先會網購，宜家買多d因為點都要比郵費嘛
但頭先睇佢個網店好似連KitKat都無 不了

打手黎，樓主唔洗理佢

唔係零食
最近合味道新出個麵都想回購

附圖

都feel到，不過如果有想買既野都好啊
我好鐘意個隻茶味KitKat，但香港好少有
點知佢不單無仲硬sell我其他野，話KitKat唔好食
不了

好似好正，岩我口味！
但運到黎香港個麵餅會唔會碎

唔會掛
樂天唔係好知
之前買amazon d野都包等好好
巴打買既話夾埋

唔洗預我啦，我應該會係樂天買，唔知點解平成400yen

平咁多
我係叫你預埋我

即係咁 你做打手宣傳自己我唔介意
前提要你有得賣先得架
但你間店又無我地講到明要既野
你阻鳩住人買野做乜柒姐

仲要冇得賣就話唔好食

問左條仔，佢話唔想同人夾運費，覺得好麻煩，sor
（會同條仔一齊買）

個句真係好衰格，你鐘意食到不惜比貴運費買既野咁樣比人話法

唔緊要
我見19號前
滿11000yen免運費到香港喎
要買快d買

食過酒味同紅葉饅頭味kitkat
幾好味

有隻叫spa王嘅即食明太子意粉都幾掂
啲意粉係真空包裝 唔係浸水發漲個啲
好過食杯麵

想問如果想買罐頭既話應該搵咩KEYWORD

下面個包759咪有

好味

佢限你於一間店之內，仲要指定有優惠既貨品 根本無岩心水既野，不了

酒味有買，佢出左新包裝
紅葉饅頭邊度有得埋

已bookmark, 遲d買thanks

唔識日文sor

屌 Really?! Fuck my life

屌 好撚多肉
我試下搵唔搵到先

依個香港無咩？好似見過

缶詰め

你圖上面嗰隻kitkat麻麻地咋喎

阿信屋有時都有

好平介要
但唔好食所以買返朱古力

未試過 諗住試d奇怪既味啊嘛

中伏了

傻喇你 知唔知集運公司經常有運費discount 買夠10000yen 就減2000yen 運費 呢d 零食好輕 我諗2000yen 夠比有餘
同埋最近樂天自己個集運買滿10000yen 首3kg係免運費

其實好多野香港都有 只係好可能係貴過日本幾多咁解 依家免運費 的確值得買既

原來係指定貨品 咁幫襯轉送japan 等佢有運費discount 仲好 佢都係要同一間鋪買 不過唔限你買咩

lm

記憶力香口膠.
日本酒kitkat.
咖啡可樂

我家姐上個禮拜喺廣島買

見到ig有人賣一個$45

之前759復活節有兔仔包裝
就係布甸味 超好食
不過食多幾條好甜

我樓下果間細759仲有好多

係日本超市買¥194一個
已經厭amazon貴
45一個杯面